單車高手 請教一下 關於單車保廿土人戈日

普通單車軚踩幾多公里要換?

成日都爆軚.....

你太肥

踩乜路先..

around 2~3公里